【網傳】人民大會堂的茶水服務員（應徵者），身穿泳衣接受面試官檢閱

假如影片係真的，咁問題來了，人民大會堂的服務員只係負責幫領導斟茶。斟茶的人有健康證明就得啦，點解要人除衫穿泳衣接受檢閱呢？不如請港區人大代表出來講兩句。
利申：網傳影片，未經當事人證實

---------------------------------------------------------------------
借位文宣

服務員緊係服務埋領導下半身啦

好似都幾有道理

接受緊領導監察姐

係監篤

習後宮

要服務黨的領導

果然透明、公開、坦承相見，濁世中的一股清流

服從+服務

假如係真

服務很到位

東莞茶水服務員都係咁樣

長知識了

老老實實如果冇測試埋實戰技巧齋睇外表既話就真係唔夠專業

貼返條東莞片比較下，可能無分别呢

選雞

哇, 真定假架?

要確保烏低身遞茶個時要有條波罅俾領導睇丫嘛

中國城？

《權力多面睇》link:

人民服務堂

唔實戰，就係公職人員行為不當啦，唔盡責嘛

喂，唔好侮辱D雞

This is China

應該假的，外國勢力又抹黑

有咩出奇

出奇在點解有著泳衣

睇下對波整唔整倒人奶茶

仲要檢測埋處女 唔係處女嘅話太污糟啦

Re twit 比班外國女權左膠睇

啱
應該全裸

相當有可疑

好奇怪咩

果然盡職盡責

唔好啦，咁以後人大代表唔願意去開會啦

歡樂組

思想加Link:

連中南海大妓院都唔識？

原來做領導咁開心的，我以為日日憂國憂民tim

要沖奶茶

來生不做中國人
要做就做領導人

奶茶是外國勢力發明的，我們喝女兒紅

有文采

周恩來:咱們中國最多雞

女權撚去曬邊？

有事服務員幹，無事幹服務員

手足寫咗本反送中的書《權力多面睇》係Kindle出版，希望廣傳。

總理：多雞興邦

喺大會堂咁玩法，都幾夠彊

毛澤東當年都....

那就證明這是分內之事

點忍
企到咁整齊
搞到女人真係好似貨咁

白天兼職倒茶，晩上才是正職

我只感到嘔心

完全無法想像pooh屌囡囡嘅畫面

個閪嘅茶水

我覺得好撚悲劇
點解啲女要咁樣

清朝選妃子，宫女要除哂，已進步好多有泳衣着

選妃是中國千年傳統

大圖啊

新人梗要陪瞓㗎喇

莞式

傳姐

大佬，呢D都要J。只感到嘔心。

周恩來真係中共最撚仆街
沒有之一

日日去東莞掃黃為左捉啲雞返北京自用

哈哈，仲要實戰考核嗎？

主席：通商寬衣

原來是要進貢的

驚藏械

江山如此多雞

梗係啦，要問責tim，邊個搵D質素差的就即刻問責下台

咁點解選美要著泳衣？

即視感一樣

為人民大會堂幹部服務

好似現在只有本身就冇正氣的人

你聽過邵逸夫的傳聞未？

就係雜種將成個東莞剷平搬左去中南海

梗要啦,一陣收埋武器點算阿

咁林鄭入去開會的時候。。。

錯，係抽插

可以感受領導的溫暖，你估係人人都可以得到咩

江山如此多「嬌」，引無數英雄競折腰
原來係咁解

著得咁少，一定要有領導的溫暖關懷啦

六十路林奠是咪都經過呢種面試

選宮女吖嘛

江：今晚嚟見我

那太監呢？好像也有很多

附合國情

隻手已經喺裙入面摷緊

貓神吟詩送俾肥仔甘，睇完笑九死

支那女人天生做妓女

居然有著野

一個唔覺意俾雜總班領導睇中
就飛上枝頭變鳳凰

讓領導先上

香港班人大有冇著泳衣去宣誓

人民大會堂版 宮心計

推，有冇諗住放埋上 Google book到賣？

無錯,應該唔著

揀卒做天使囉

男嘅係唔著

審核中。
其實我思疑google存心留難，申請咗幾次，都話我抄襲，但唔講抄襲自邊度。但現在仍在嘗試中。

習朝，不意外，選宮女

AV情節

先前東莞掃黃

就好似以前啲人將各地啲好嘢上貢朝廷咁
不過呢次唔係茶唔係水果而係莞式ISO

一定好撚臭

監督權原來係咁的
莞式監督iso

女：枱底無位所以先岀黎倒茶

拉

日日都要俾d皺皮老鳩屌

係督插

Push.

以前都係咁選宮女嫁啦
有咩問題

服務緊領導人下面

不嬲高層都係咁玩

女權撚呢？

採陰補陽 難怪咁長壽

人民大會堂唔計

選才人而已

原來成個東莞搬左去中南海

好快都要恢復太監制度

咁大灣區要計埋北京

北京熱大亂交

何以見得係人民大會堂

撫摸員

呢樣真可能真係東莞

問下痰罐忠

要培訓咗先

好長

算俾面 睇晒

因為人民大會堂既員工規定裸體上班，以防刺殺

淫民服務堂

我都想想屌邊個就邊個。軍政教三權一身，拎住支槍同炮就可以做咩都得到處奸淫婦女都無野，這就是中國

驚嘛大佬呀 收埋支槍點算！
個閪可能收埋枝唇膏槍
下次要除曬驗會好啲

好基本姐

公務員的典範，盡職盡責

KGB當年嘅女特工有劇毒唇膏，越南嘅西貢小姐個妹妹入面鑲刀片

會唔會係好似大學essay咁放你內文入search engine對

應徵N奶定SP呀？

可能係雞場專登裝修到似人民大會堂
俾客人體驗做国家領導人

女權撚全面散場

冇錯呀，啲"茶水"用對奶去餵

買咗1000蚊鹹碟未?

女權會話物化女性定身體自主呢？

順帶一提
雜種係自備斟水員,佢驚有人毒死佢

問下女權

objectification

中南海主題房

倒瀉茶情節

淫民大會堂

推

斟完茶就上房慢慢指導指導

防止應徵者衣服內暗藏武器

西方嘅水都係茶水嘅一種

#1 in Chinese (Traditional) eBooks

唔出奇啦
之前先爆完
成班高官玩幼幼

有猜果間房既其他相?

郭文貴都講過
人民大會堂有炮房畀領導捉啲服務員屌閪

多謝支持

文工團的事能算雞麼

原來已經影到好多次

點解服務員無男人！

着咗你都唔敢睇，又老又醜。

當然不算，那是火紅歲月裡面的革命的乾柴遇到了革命的烈火

是的。這就是建構和解構的不對稱性。有很多人把共産黨跟傳統的專制政體混爲一談，其實共産黨是解構性的。它的力量是什麽？它爲什麽能使人怕它甚至服從它？因爲它能破壞你的東西。但它自己的東西，它從來建構不起來。共産黨的一代新人都是扯淡的兒戲，所有共産黨的家庭都是一塌糊塗的。例如，費拉很容易說紅色基因如何如何，好像共産黨很在乎他們的家人，其實他們是以己度人。他們覺得，自己會對老婆孩子很在乎，共産黨人也是這樣，其實不是這樣的。真正的列寧黨人，他們父子互爲仇敵、夫妻互爲仇敵是非常常見的事情。像李南央跟她母親范元甄，老鬼跟他媽媽楊沫，他們都是敵人。雖然他們只是知識分子，手無寸鐵，但是寫出書來黑他們家的父母一代是理所當然的事情。踢斷父親的幾根肋骨，那是理所當然的事情。父親坑兒子，爲了顯示自己的政治正確性什麽的，犧牲未成年兒女，尤其是非常常見的事情。

應該會有進一步嘅埋身觀察

比衫你著點知會唔會見見下工抆槍玩刺殺
可能係

呢個時候D女權閪就潛哂水

竟然唔係全裸

加油，香港人有權，就可以咁對啲支那人
無權，你老婆，你條女就要咁排隊企出嚟準備俾人屌

茶水嘛，可以另外一條水龍喉射水
又可以係另一個口噴水

應該假
真既點會仲著泳衣, 乜都唔著得啦

發現杜汶澤引用本post, 但冇落樓主的credit

條友係咁

D雞都著得多過佢地

要服務領導的方方面面,包括下面

讓領導吊先
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

衫入面摷緊

大會堂服務組編制有三百多人，每四年輪換一次。服務員是從各省市直接挑選上來的，標准定得非常高。來自各省市的服務員，一般是在各自的省廳服務。

屌你老味公家地方都攪撚到夜總會咁

選空姐要成班人除淨bra同底去check身體特徵如何

o依？ 東莞邊間場又開番？ 又有花街睇女？

可能當初做瓜東莞就係為左拉哂班媽咪去北京train私家雞

武漢肺炎，要先比領導探熱？

夢回中世紀初夜權

樓主，我見過過千人除晒見工，我個行係好正常，見工既已習慣，我地請人既，見慣晒亦唔覺得色情，只係覆核有冇報假數，見慣不怪！

呢班山賊土匪真係徹底墮落

清，我見過過千人見工要即場群交扑野，我個行係好正常，見工既已習慣，我地請人既，見慣晒亦唔覺得色情，只係覆核有冇報假數，見慣不怪！